【消失的豬隊友】PPRB呢條友叫乜名

警謊記者會令我最有印象係呢個笑容，好似自從佢咁笑江sir，之後就被消失，有無巴打知呢位阿sir叫乜名？

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

無野記得 淨係記佢笑

雖然大家未答我，但多謝以上文宣！

咪係，警謊千言萬語都唔及呢一吓嘲笑

8月22日

方志堅

原來係一哥嘅嫡系，企隔離，幾年前已升做警屍，係operation嗰邊嘅。

可能佢笑江警司擘大眼講大話都可以面不改容.平時可能江警司成日媽班執行既人搞出大頭佛,日日要佢作故仔,一個大話冚另一個大話,根本冚唔切,結果記者會都要取消.

警謊

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告